<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="default_color_choice_values" translatable="false">

        <item>#00E676</item>
        <item>#1abc9c</item>
        <item>#009688</item>
        <item>#336e7b</item>
        <item>#00bcd4</item>
        <item>#0099CC</item>
        <item>#607D8B</item>
        <item>#666B5B</item>
        <item>#E0D570</item>
        <item>#827717</item>
        <item>#795548</item>
        <item>#000000</item>
        <item>#BA68C8</item>
        <item>#ff6e40</item>
        <item>#ff4444</item>
        <item>#FF4081</item>
    </string-array>

    <string-array name="keypad_color_choice_values" translatable="false">

        <item>#ffffff</item>
        <item>#1c1c1c</item>
        <item>#FCE4EC</item>
        <item>#F8BBD0</item>
        <item>#E1BEE7</item>
        <item>#F3E5F5</item>
        <item>#E8EAF6</item>
        <item>#90CAF9</item>
        <item>#ECEFF1</item>
        <item>#80DEEA</item>
        <item>#FFFF00</item>
        <item>#E0F2F1</item>
        <item>#F9FBE7</item>
        <item>#E6EE9C</item>
        <item>#FFCC80</item>
        <item>#F5F5F5</item>
        <item>#FF8A65</item>
        <item>#FFCCBC</item>
    </string-array>
 <string-array name="help_sub_topics" translatable="false">

        <item>این ماشین حساب به نحوی طراحی شده که به فشردن دکمه مساوی به هیچ وجه نیازی نباشه. اما برای بهتر خونده شدن نتیجه می تونید دکمه مساوی رو بزنید تا پاسخ رو به یکی از چهار زبان فارسی انگلیسی عربی و فرانسه ببینید.از موارد پرکاربرد این قابلیت هنگام پرکردن فیش بانکی هست </item>
        <item>شما می تونید عددهای مهم رو ستاره دار کنید. بعد ازون در هر لحظه که احتیاج بود می تونید دکمه لیست ستاره ها رو در صفحه اصلی بزنید تا فقط اعدادی که ستاره دار هستند به شما نمایش داده شن.با انتخاب هر عدد بلافاصله مقدارش وارد صفحه نمایش می شه</item>
        <item>همانند ستاره دار کردن شما می تونید روی اعدادی که در آینده به کارتون می آن برچسب بزنید. به عنوان مثال بنویسید اجاره ماه پیش. به محض اینکه عنوان رو نوشتید عددتون در لیست  برچسب دار شده و بعدها با خوندن برچسب یادتون می آد که داستان اون عدد چی بوده !</item>
        <item>با زدن دکمه دلار در صفحه اصلی لیست قیمت ارز سکه و طلا مقابل شما ظاهر می شه. شما در عین اینکه قیمت لحظه ای ارز رو مشاهده می کنید می تونید با انتخاب کردنشون از مقدار اون ها در صفحه نمایش استفاده کنید. نکته ریز دیگه اینه که می تونید ارز رو در محاسبات خودتون هم بیارید. به عنوان نمونه ۵۰۰ ضربدر دلار مقدار  ریالی ۵۰۰ تومان رو به شما نشون می ده.مقدار ارز هر روز از ساعت ۱۱ الی ۱۷ هر ۱۵ دقیقه یکبار به صورت اتوماتیک روی گوشی شما آپدیت می شه ( حتی اگر برنامه رو اجرا نکنید)</item>
        <item>با لمس برنامه به سمت چپ لیست خلاصه محاسبات در مقابل شما قرار می گیره. با فشردن هر ردیف می تونید از مقدار محاسبه استفاده کنید اون رو پاک کنید یا حتی به همراه برچسبش برای دوستتون ارسالش کنید.امکان جستجو بین محاسبات بر حسب عدد یا برچسب هم گنجانده شده</item>
       <item>شما می تونید یک گزارش کلی از محاسباتتون به همراه برچسب و ستاره هاشون بگیرید و اون رو ایمیلش کنید
</item>
        <item>یکی از دکمه های جدید قسمت مهندسی دکمه ی ثابته. دکمه ثابت برای دم دست نگه داشتن اعدادی هستند که یکی از دو شرط زیر رو دارند: یا به خاطر سپردن اونها خیلی مشکله  ( مثل میزان قطر خورشید یا عدد پی) و یا اینکه شما هر روز از اون ها استفاده می کنید ( مثل قیمت یک کیلو از شیرینی دانمارکی فروشگاه شما).امکان تنظیم کردن لیست ثابت ها توسط شما هم وجود داره </item>
        <item>دکمه درصد در این برنامه یک امتیاز نسبت به اکثر ماشین حساب های دیگه داره و اون اینه که شما میتونید بعد از عددتون مقدارش رو با میزان درصد کم یا جمع کنید تا به عنوان مثال میزان تخفیف و یا سود رو در یک چشم به هم زدن حساب کنید</item>
        <item>دکمه های کار با حافظه M  با نگه داشتن ۴ عمل اصلی صدا زده میشن.به این صورت که برای پاک کردن حافظه MC  دکمه ضرب و برای کم کردن از حافظه M-  دکمه منها و اضافه کردن دکمه به حافظه M+ دکمه جمع و برای مشاهده یا استفاده از MR دکمه مساوی رو نگه می دارید. شما همچنین می تونین از مقدار MR در محاسباتتون هم استفاده کنین و اون رو به یک عدد کم یا زیاد کنین.</item>
        <item>تفاوت نسخه طلایی در دسترسی به قیمت رنگ بندی صفحه کلید و تم کلاسیک و همچنین قابلیت تعریف کردن ثابت از طرف شماست. از دیگر ویژگی های مهم نسخه طلایی اینه که لیست محاسبات شما برای همیشه ذخیره می شه و بعد از خروج برنامه پاک نمیشه.در کنارش بد نیست بگیم که با خرید نسخه طلایی شما  به جمع طرفداران سپیدسا می پیوندید و با حمایتتون به توسعه برنامه های بعدی ما کمک می کنید</item>
        <item>در حال حاضر ماشین حساب ۴۲ تنها کار تیم سپیدسا هست. اما قول می دیم که کار بعدی به این اندازه طول نکشه و در تابستون یه اپ هیجان انگیز دیگه تقدیم کنیم</item>
        <item>تفاوت های ظاهری شامل فیدبک اعداد و همچنین سایه زنی صفحه نمایش هستند.</item>
    </string-array>

    <string-array name="help_topics" translatable="false">

        <item>نحوه کار با ماشین حساب</item>
        <item>استفاده از ستاره</item>
        <item>برچسب گذاری</item>
        <item>دسترسی به قیمت ارز سکه و طلا</item>
        <item>لیست محاسبات قبلی</item>
        <item>ارسال خلاصه محاسبات از طریق ایمیل</item>
        <item>منظور از ثابت چیه ؟</item>
        <item>کار با درصد</item>
        <item>نحوه دسترسی به حافظه MR</item>
        <item>ننسخه ی رایگان و طلایی دقیقا چه تفاوتی با هم دارند ؟</item>
        <item>مآیا سپیدسا برنامه های دیگری هم ساخته ؟</item>
        <item>تفاوت برنامه در اندروید ۵ و ۴</item>
    </string-array>

</resources>